Создать проект библиотеки классов
● реализовать в проекте обобщенную структуру данных стек (на основе массива или листа)

Создать проект консольной программы
● добавить в зависимости проект с библиотекой классов
● создать и использовать стек, реализованный в проекте
● создать экземпляр класса стек (собственный)
● положить 5-6 элементов
● посмотреть первый элемент, вывести в консоль
● достать все элементы, вывести в консоль

*(По желанию) Реализовать приоритетную очередь (не используя Queue). Приоритет - числовое значение.
Чем выше приоритет - тем ближе к началу. Элементы одинакового приоритета могут быть не отсортированы.